
                      Si has visto los dibujos animados cuando eras pequeño te gustará esta pelicula. Mucha acción y muy buenos efectos especiales. La película me ha gustado bastante.
        
            